[扮工動物園] 三連休正呀喂之星期五

終於又有個long weekend 啦~~

古的貓寧

同事唔提我都唔知星期一假期

餓蝦唷~

btw鼻塞塞

應該坐巴士唔見咗銀包，而家去報失

我以為唔駛返工嘅人先唔知時日添

又作病

吓? 你放晌邊? 有無打過返屋企問?

sosad

蟲蟲明明好rich

褲袋，應該跌咗。打咗去巴士公司

快去問站頭

原來係你屈我

問咗喇，站長話出咗車，無人話執到嘢，但會幫我留意

唉~~最煩係補領証件~~~
你無揹袋咩?

JO

我都係前幾日老母講先記得

病

放褲袋跌左?

俾人M咗??

係呀補領最麻煩！

搵唔到嘅話好煩

有冇信用卡個d, 打去card center

今日早返，坐架車係好舊嗰隻巴士(啲位斜斜哋)，可能褲袋又淺，落車又無睇，咁就跌咗了。。。

Card cut哂lu

醒

快手

真係超級黑仔日。。。
追巴士，右腳後小腿仲要抽根，超痛

我都係巴士跌過一次卡套, 身份證 信用卡 ATM卡 八達通要搞過哂

有經驗嘛！
上一次漏咗銀包喺公司，虛驚一場。
Cut哂咭，報哂案先揾返。🙈

八達通無自動增值，最好揾返啦 啱啱琴日先加咗錢。。。

今日都會好快搵返啦

Thankyou!

小心呀~~~~返到office 拉返下筋~

真係好煩~~~

唉 想放三日長假
諗緊聽日請唔請假
但 未過試用 會扣錢

有無好揼心

聽日返全日定半日呀?

全日吖 屌
番10個鐘

室設撚

設計師

咪又係打工仔

我試過跌左係的士，預左搵唔返報失左但的士司機交左去警局拎得返

6日嘅工唔應該存在

挨埋今日連玩2日

哂咗啲時間cut卡同報案，無乜損失好好了！

試過係的士跌，係一關車門已經發現，都叫唔停部的士，佢一支箭咁走左

之後的士交左去 tko警局…本來係剛返到屯門，又要坐去tko

已經無心工作

我試過唔見好多嘢啦~ 多數揾得返！
V仔電話喺巴士車咗去總站，站長打俾我朋友，朋友揾我先知唔見咗。
銀包應該係俾人偷，俾個有心人喺垃圾桶旁執到，打電話俾我俾返我。

係 屌

個個都人工高有假放

cake爺自己工

designer

遇到好人

:想轉工

你班冗員

所以就決定自駕?

食飯喇

可以扮埋個下晝佢
報下稅先

攪到咁遲

悶悶，有無人傾下計

打曬喊露

早阿

等收工，個個都holiday mood

係丫，乜都唔想do

幾時放工

五點

點呀老闆

唔好做?

6點

long time no see

無晌街瀨都算係咁

人工低無假放囉咩事啫